[激多圖][英國jj入] 有冇人覺得英國今季啲女裝好撚老套？

啲刺繡pattern同大媽style一撚樣
真係唔識欣賞 一行入new look即刻走番出嚟

碌碌下發覺著衫真係睇樣

著英國名牌Primark

不過真係好撚肉酸

但真係好老套

Primark抵係抵 料就值得商榷

gucci做超左咪個個跟囉

原來係佢地帶起 柒到仆街

我覺得少少地都仲可以接受 但成件都係真係

得第一張可以接受到既 個刺繡細細地咁

Primark有陣時D款 阿婆都唔會買黎著

New look真係去咁多間都搵唔到一件係啱心水
Primark係抵嘅 雖然d料唔係話好好
之前primark買左對鞋7鎊hea著都幾好

primark買過件tee
着之前諗住洗下先
洗完個領就爛左

: Or

中國風

設計問題，好7

擺位冇近代潮流感覺

刺繡風 好似係